2019年蘋果iPhone曝光：改用USB-C，定價不變

該報道稱，儘管不少Android機製造商已經不再使用屏幕「凹槽」，但蘋果今年還將繼續使用這一設計。預計iPhone XR的後繼機型的屏幕凹槽將比iPhone XS Max繼任者的凹槽更大，不過也有一些原型機使用了較小的凹槽。除了繼續使用屏幕凹槽設計之外，Droid Shout表示2019年的iPhone可能會新增一個拋光塗層，以幫助改善設備的握持，並加強機身耐划傷的能力。
關於2019年iPhone系列的另一個重大變化可能是從蘋果專有的Lightning接口切換到USB Type-C。然而，Droid Shout稱其消息來源並沒有完全確定這一點，無法排除蘋果繼續使用Lightning接口的可能性。
Droid Shout的消息來源相當有信心的是，蘋果將為iPhone XR的後繼機型引入一種新的綠色選項，與此同時，據說蘋果正在計劃取消黃色選項。iPhone XR目前提供黑色、白色、黃色、珊瑚色、紅色和藍色。
另外，iPhone XS Max的後繼機型將使用後置三攝像頭設計，這與《華爾街日報》最近發表的一篇報道相一致。《華爾街日報》的報道還透露，iPhone XR的後繼機型將升級為後置雙攝。
在價格方面，2019年三款新iPhone的定價將和去年一樣，也就是說，iPhone XR的後繼機型的起售價可能是749美元，而兩款OLED機型的起售價則為999美元和1099美元。

聽著先 次次都有啲所謂新消息 結果都係得個桔

出返4.7吋好冇

每部-2000咪有人買囉

定價不變? 我屌你老母Apple呀
等慢慢跌啦!

又9up. 由第四代開始聽傳聞年年都流料

買ip8嘅最後機會

我就唔信
Gay cook早排先認衰訂價問題

由iPhone5話有無線叉電 結果iPhone8先有

ipad pro 都轉左，apple 性格好大機會轉

定價不變 跟住加多個高配版本 15000

9up唔使本

Ipad pro出之前又係一大班唔信/apple點會唔賺錢論

XR USD749=HK$5900
XS USD999=HK$7800
其實減咗 $800

愈出愈垃圾

其實美金不嬲依個價
係香港賣貴左幾百

個頭咁賺錢點會咁易放手

Dllm 又炒冷飯 求其upgrade下個鏡頭 換粒chip 就算
好hea ，個os 寫返好啲啦Diu

麻煩一下。。。
唔好m額，加返3.5
雙卡雙sd
全螢幕
Gps定位精神d

7k都要諗諗

如果轉用 type-c
d MFI

繼續賺你配件錢

上年都傳緊歐盟會再改例要統一充電器插頭 你估appl會唔會特別分開兩款頭？ipad pro改左usb-c實係appl有原因+收到風。

加上USB-C技術成熟左好耐充電同過data可以再快d 而lightning仲係USB2.0技術已經好落後 睇唔到蘋果唔換既理由

除非升級變lightning 2 向下兼容姐

apple唔轉usbc

iPhone玩到剩係加鏡頭玩下AR換粒效能過剩既chip，然後繼續話係biggest change since iPhone

Gay Cook: 唔加價等於減價 (設計對白)

steve jobs就肯定唔會 分分鐘整多個lightning c出黎
gay cook就肯撚定會跟大隊

繼續m字額就咪搞

iPad pro跟本就係ipad的高配版，夾硬整多條line嚟賣貴啲

唔怕，出多個轉插賣百幾蚊

咁要買定幾條lightning頂多幾年

平先有人買，咁貴又點敢同你買

唔出新版iphone
舊o既點會有得減

出部一模一樣嘅

SJ應該會轉usb-c
(如果真係歐盟規定)
但普通usb-c超慢叉
兼過唔到date
apple 出既usb-c 有晶片
叉電快好多兼過到date

朋友你係荒島住左幾耐？

唔減價等執粒啦

Apple最近先將usb type c to lightning mfi授權開放出去
點會下一代就唔玩

如果轉咗usb type c咁lightning手機插頭用唔用到？

如果出typc c 就好 唔洗帶多條線

係type to type c
唔同插頭
唔得.

[/quote]係type c to type c
唔同插頭
唔得.[/quote]

感覺apple 衰弱咗落去

Pixel都無雙卡雙sd啦
sd卡其實係垃圾

PD 一定係呃人

用android os logo轉埋做Samsung 吖

要自閉仔唔自閉好麻煩

仆你個臭街咁你當初就咪撚整lightning啦
製造電子垃圾就叻

係囉，android一開始唔好用micro usd 啦，直接用type c。

製造咁撚多電子垃圾。

執柒咗佢啦

唔計投術野
我鐘意 ligntning 頭多 d
細同埋公頭

講幾年都唔轉
依家先嚟轉

屌你老母，快啲出SE2

煲水新聞就算啦
靠吹水賺View

SE2呢

連登仔又鍾意
冇計

轉係好事
唔使用太多款線

真係轉USB C既話係蘋果難得息政

唔通用micro usb咩 咁易鬆

Steve Jobs 就黎彈返起身打柒條基佬

總之就收皮啦 唔會再有人買iPhone

6S用家

lightning自家野都棄 USB-C好用d?

其實用USBC會唔會唔夠位

Steve Jobs：我屌你地老母

唔用Lighting啦咩
Gay Cook

date or data？？

過唔到 date？

再買轉插

apple都on99 係都要整條與別不同的線出嚟

完全無人討論xr黃色即將取消，雖然個內容係我老作

usb c先係未來啦
到時所有device都用曬usb c就一條線走天下
不論電腦電話平版

好似歐盟法規要求，除非佢放棄整個 EU Market，否則一定要跟 。

又虛構iphone

屌啦 等撚咗咁耐都唔轉
今年一買新機下年又話轉

假新聞都咁多人信

唔夠位?

仆街
又轉線

支持頭尾都usb-c
一條過叉撚哂所有野

出type c會賺少好多錢，係你都唔出啦

咁都有得講
整lightning個陣都未有usb c

逼人買 i8

Note 9幫到你

Apple炒咗個八婆仲定價不變？揾鬼買？
不可信

但唔係歐盟定邊個之前話要統一所有差電線咩

apple唔識傳流料？
iPhone X未出 年頭d人仲講緊屏下指紋
到6月咁上下先傳臉部辨識

用返apple 認証type-c 先可以過data
冇認証只可叉電

on9
lightning apple 有水抽
點會轉

Lighting幾好喎等唔係Iphone個班冇得差

我身邊部部X

不過搞唔掂歐盟班環保膠

所以唔轉唔得

不過大把人用老翻lightning線 apple抽得幾多水

冇認證就電都唔俾叉啦
想爆炸咩